張超雄於朗屏現場: 收到「可靠」消息，今日會有刀手

1545，張超雄於朗屏現場：收到「可靠」消息，今日會有刀手。

#現場情況